鄰國搞緊乜：點解好似無乜人講過中共推出嘅手機新APP"學習強國"

簡介

我睇到都覺得好笑喎，原意係利用現時年輕人用緊嘅平台去進一步洗腦。依個已經係第n波針對年輕人嘅洗腦計劃，再早前仲有愛國rap等等等。

app入面包括有習近平每日思想，仲要附送小遊戲去測試你對中國共產黨嘅了解。但係香港主流新聞好似都0隻字提過，感覺攞出黎恥笑下都好ar

app現時更有得set calendar同整list of things to do, 亦內置阿里巴巴support嘅釘釘聊天程式去俾用家send msg同打電話

據本人了解，目前並未有計劃強制市民去download app

---------------------------------------------
以下從維基百科截取

慘慘豬冇人留言

支國人佢地自己都唔理 有乜好講

但好好笑ar ma

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，豆髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人間屋

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！